問多一次 其實你地係咪真係想攬炒?

首先我就係焦土派 我認為最快收到港共支共皮方法就係攬炒
咁點樣可以攬炒呢?就係搞機場 機場最多就係外國旅客
咁外國旅客我地可以點利用?
你話文宣咩 我覺得如果我去旅行 有人塞份野比我
我會望下就算 最多都係PO 下IG FB 咁樣 同你地講下加油就算 對我地攬炒係無乜幫助
反而你文宣係外國登報個D仲有用 集中講黑警做左D咩就得

咁如果想攬炒應該點做?
就係令到D旅客暫時唔敢黎香港,
咁點樣先會令佢地唔想黎香港
就係阻礙佢地搭飛機 咁當然 唔洗全部塞 阻住一部份都已經足夠佢CANCEL飛機
CANCEL/Delay 60-70%飛機已經夠
唔洗完全阻到旅客搭飛機
我地只係利用佢地身份 最終對象唔係佢地
留返一兩條隊比佢地就夠

我地咁樣做可以令外國政府覺得香港好好危險 佢地要保護自己國民
(好似已經有秦國話出飛機接國民)
要接走自己D國民 再對香港發出旅遊警示 咁咪無人黎香港 咁樣做有咩好處?
就係搞到商家佬無生意 香港GDP唔知有幾個%係旅遊業
咁商家佬無生意有咩用? 咪就係比壓力香港政府囉 迫政府快D處理呢件事
咁咪去返要回應我地GE 五大訴求 我地先會停止呢個行為囉
所以最終結果都係要佢 回應我地 五大訴求
咁當然過程中 會阻礙到其他人
咁但係我真係諗唔到 點樣做可以唔影響任何人 但共產黨會回應我地
200萬人行又試過 立法會又入過
佢地都係無回應過我地任何野!!
所以以上係我覺得可行 而且又唔會太暴力 大部份和理非都應該會接受GE方法
我地唔係玉石俱焚 係置之死地而後生

推

個個話攬炒，原來唔包括外國人，炒條撚咩

攬炒=機場靜坐+文宣

尋秦記

無錯 而加係擺明不得不要阻

係

如果真係攬炒，全香港一齊失業一齊食屎，你接唔接受到？

你地其實真係準備好未

準備好

得罪講句 中共free ride 咗香港同香港人幾十年
依家中共要正式袋香港入袋 我畀返條漁村佢有咩嘢問題啊?

佢地唔似準備好
少少事就鬼鬼鬼
阻到人又話阻到人唔好啦

葉公好龍

無錯 2047比返條漁村佢

講就大大聲 做就怕呢樣怕個樣

口頭勇武

共產黨招數之一： 群眾鬦群眾，從而令群眾運動失民意失焦點，模糊視線

陳雲：中共在機場引誘香港示威者犯錯，破壞我的中場休息的策略。我提議中場休息、暫停武力衝擊，改為文宣與和平展覽，是要定格在星期日晚上香港人的純粹受害人的境地，之後交由國際社會支援香港。
如果示威者偏偏要破壞我的策略，那我只能任由他們。你們如果在期間逞強而打傷打殘了警察或黑社會，現在援助了香港的外國政客將會很尷尬，往後也不必期待人家放心來聲援你。你等共產黨直接統治吧。
今晚，特朗普總統用推特宣布中國調兵接近香港邊境，他在製造中共大軍壓境的局面，方便美國介入香港，故此各位必須稍安毋躁，不要輕舉妄動。
機場的環境，眾目睽睽，三層樓的觀眾在看着你，沒有街角暗巷，你打人的一舉一動都被拍攝和頂證，是中共用苦肉計來引誘示威者動武，彼此泥漿摔角，大家打個和，令到無人佔據道德優勢的好場地。
我也是那麼一句，你要逞強，可以過羅湖那邊打中共的，毋須留在受到若干殘餘英式法治與國際監護的香港。你留在香港來鬥爭，本身就是一個策略的決定，那麼為什麼你不聰明一點呢？香港建國之後，你要打中共，可以參加軍隊來打。忍耐一下吧。

絕不割蓆，唯要改進

813 之事其實情有可原，因為比人射爆隻眼真係好嬲，我地大家絕對唔會割蓆，但我地亦都要持續去改進，希望運動可以更上一層樓邁向成功之日，我地要一齊尊重，正如人人平等冇話邊個大啲有得話事啲，有咩提議大家投票決定，呢個亦係民主真諦，我地亦要每日一齊去檢討得失，正如人人都會有失誤嘅時候。

古今中外所有社會運動總會有失誤嘅時候，呢個係好自然亦好常見嘅事，可貴之處就係識得自省，至少我覺得813 呢一日明顯唔係end game 嘅一日，如果有朝一日真係end game 嘅係一戰竟全功嘅時候咁到時我地做乜嘢都可以，但喺呢一日來臨之前嘅過程上，我地唔可以急，仇恨係要記住因為係一股推動力，但亦要避免比仇恨支配行動，古今歷史上每一場運動係需要好長時日去完成，而且過程係一定會出現爭拗，除咗不割蓆不分化，自省改進，檢討得失，去改善下一步行動亦係成功之道。

已經發生咗嘅事我地冇辦法再去改變，比人射爆隻眼真係好嬲所以我地亦冇資格去怪責甚至割蓆，但我好希望呢場運動可以成功，而呢場運動其中一樣重要嘅係自己要有一個自省精神，一旦出現失誤就要反省，反省完就要檢討，吸取教訓，下次再可以做好啲，人數亦會keep住多，人多就可以贏，如果出現失誤唔去檢討，唔尊重對方互相指罵，只會不斷重複失誤，人數會變少，最後重演2014年雨革失敗歷史。

完美係一種永遠唔會達到但可以追求嘅哲學，所以我地只有不斷改善自己，互相指正，幫大家補鑊，一齊進步，一齊向成功之日進發，煲底之日我地仲要一齊慶祝

講就咁講 你試下攬炒燒到兒登d 自己友

即刻出黎屌9你啦

人係自私既

拎左贖罪券就算

攬！炒！

我係焦土派目標係想攬炒，不過我有啲嘢想講，機場真係要停一停，因為對家臥底已經觀察左我哋連續三日，已經部署好今日點樣搞鳩我地，今日再入去就會係白白比佢哋插贓嫁禍，等佢哋反恐出師有名。要反恐就係出真槍，我想攬炒係經濟上攬炒，真係好唔願意見到自己香港人俾人殺！你哋當我冇膽又好乜都好，其實除咗入機場仲有好多嘢可以做，例如去銀行排隊攞錢，換美金，但千祈唔好搞到擠提！千祈唔好

所以咪話唔知佢地想點 到底係有決心攬炒 定叫做左野就算
最好唔好阻到佢

唔係不嬲都係諗住攪炒架咩？

出真槍先叫攬炒好無

換美金呢樣當然可以一齊做 一早換哂MPF做北美
至於你話停一停 係可以諗下 但係無論我地做乜野 對家都會插贓嫁禍架啦
成支竹放入去都得 屈我地有幾難

直接用火會快啲

咁當然知啦！只不過唔想見到有香港人死姐

咪講左呢個係相對上和平D GE攬炒方法囉

變下陣地佢咪冇咁易囉，係咪先？ 佢哋部署得好慢㗎，但係臥底已經觀察左你地三日，成個場又已經set曬嘢，軟件硬件都成熟，今日收到order一定要武力清場，仲要係反恐式，何必陪佢做呢場戲。

不割
睇下警
藍絲 點做
從不道歉

師兄講得好有道理
好多香港人都仲未明只有攬炒先得
講武力唔夠武力
講本錢唔夠本錢
除左攬炒玉石俱焚外
根本無第2條出路
望就望我地可以置諸死地而後生

可唔可以俾少少時間社會同國際反應下721
節奏上慢一啲？

所以我覺得佢地心態上未準備好

佢地以為政治係大家著曬老西坐係冷氣房乖乖咁傾
香港人真係too simple too envy
抗爭不嬲都有代價的
針本身無兩頭利
呢場嘢睇就睇在有幾多人頭腦夠清醒同時又能認清局勢+願意殺人一萬自損三千
如果太多香港人自私唔肯攬炒
到最尾佢地只會過比攬炒後更糟嘅生活

係 搞亂機場冇所謂

所以一定要記得
追究警黑勾結
回應五大訴求
係我地初衷

811先岩

721 811

岩
香港人無嘜經驗
要一步一腳印咁學
比d時間同機會大家
可以再做得更好

大部分香港人未
所以無得搞

個人認為應該考慮商討檢討然後再捲土從來
本身好多嘢都係合法/灰色地帶
大把嘢可以做

正皮!

好老實講 你話時間 我認為兩個月已經夠長
應該咁講 我地場仗 由雨革落黎已經打左五年

當然文宣工作講黑社會 扮手足個D可以一樣做落去 要煲大佢
但你話係咪專注做文宣 暫停活動呢 我就覺得唔洗 兩邊一齊做先會最大化

Ready啦
本身都窮不過會揀食樹皮唔食屎

但攬炒攬唔到仆街政府班仆街高官 個個都揸外國passport

好撚重要！！！三招教你拒做人頭豬

喺
完

勇武嘅前線們，橫眉冷對千夫指，俯首甘為孺子牛。從來只有暴政，沒有暴徒，感謝勇武前線日以繼夜以命相博 ，方令暴政黑警不致對我們任意妄為，勇武派願意為我們擋子彈，那現在勇武派將面臨巨大的輿論壓力，你們會為他們擋嗎？

我都明白 大家都有好多野要顧慮
但係我淨係知道 如果我地呢場仗輸左
就會死得好慘
所以呢個時候係咪可以無私一D
等價交換
「人沒有犧牲就什麼都得不到，為了得到什麼東西，就需要付出同等的代價。」

咁要睇你既目的係咪真係純粹想攬炒。

究竟點解要攬炒？唔係就係想用黎人同共產黨講數咩？因為我地揸住佢地個春袋（經濟），所以先可以攬炒到，攬炒先有價值，但我地唔係單純想同共產黨玉石俱焚，真正既目的係要還香港自由，唔係咩？

為攬炒而攬炒有意義咩？

要諗清楚個策略同目的：

上策：成功用攬炒逼共產黨屈服，香港恢復自由
中策：同共產黨攬炒，令佢亡黨亡國
下策：攬炒失敗，香港亡但中共死唔去

大家應該要朝向上策方向走，而唔係以中下策為目標

梗係去做啲低風險高成本效益嘅嘢啦！目標係攬炒就要諗下有啲乜嘢灰色地帶又可以做到攬炒嘅！我哋香港人條命好矜貴，死一個都嫌多。如果要有人命傷亡都一定要係對家嘅人！

係要攬炒 但未係時間
機場係最後戰線 但今日唔係最後限期

從來都唔係【癱唔癱】既問題，而係【如何癱】既問題

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

我地係唔需要洗佢地腦，甚至唔需要接觸任何人，要做既野只需要貼去多大陸人既地方都係廣獨／粵獨poster就得....只要將廣獨思想文宣貼到通街都係，中共知道左就自然唔敢放自由行落黎
將廣獨思想輸出從而增加中共管治成本同時減少自由行黎香港！

巴打可以用下面條link去印，set左a5 size

時候

所以我地有美國民主人權法案 可以收到D高官皮

係呀 所以我都係話用經濟手段迫共產黨屈服
所以先要塞機場

我地要睇下每個時期發動咩攻勢
69及之前
係和理非
因為呢堆策略失敗
有左勇武基礎，而唔係一黎就勇武

呢兩個月
和理非都體諒或支持打勇武策略
好多遊行都演變衝突收場
兼忍對方接連犯錯

而家第三階段
聯合國、國際大國紛紛出聲
中外直接打口水戰，唔止香港同市民之外角力
呢個係前所未有
我地應該睇下國際可以做到啲咩出黎
再做下一步
如果到我地犯錯，就由100%道理喺我地度，變各打50大板

你話唔信外國勢力
都俾少少時間睇下有冇野發生先啦

勇武唔係唯一取勝策略
不同時期用不同方法
而家係避免自己犯錯，以全對姿態等國際介入
希望唔信都可以俾少少時間試下觀望下

[緊急分析]法！不！責！眾！

屌咪再問啦
快攬

屌你真係講得好岩

你真係想攬炒做咩唔放火燒機場炸政總，打下人打死咗個就叫係？得個講字

攬炒明明就係最極端嘅字眼，一齊死，但又要死而復生。

你應該咁睇
真係想攬炒你係唔須要開post搵意見
因為攬炒一定係企曬出黎想做野既人
真係有咁多想攬炒既話，一早上曬前線掟曬汽油彈
呢度啲人講就支持攬炒唔割，實際上大部份都冇真係有咁樣去行動

係吖

唔好再浪費時間捉鬼，鬼根本一路都有，捉唔曬，我哋唯一可以做的係提醒自己保持冷靜，唔好受到隔離嘅人挑釁，見到唔對路就撳停佢

和理非一定願意幫勇武spin
但勇武願唔願意抖一抖
交返個波俾和理非進攻
唔work先下一波勇武攻勢

點解唔可以行雙軌？
都係嗰句，唔好有犯錯風險，唔好有瑕疵，等睇下國際有冇料到
冇就勇武返
而家個雙軌係和理非搭國際

皮已正

好多人都仲係以為林鄭會回應 唔想攬炒

首先要全世界認清現實

阻人上機唔會令到班機cancel

圍鬼不如去第到企下做d有用既野 鬼根本多到冇得捉
但一比鬼帶風向就收皮 一上腦根本就浪費機會

你講個邏輯黎聽吓

其實諗請楚更加唔好攬炒，反而更加要和平理性，我地唔係爛仔，不斷提高質素

漁村人

支持兩邊一齊行，咁係最有效率
香港人未準備好？好快佢地會準備好
體制無錢了
佢會唔搶你香港人d錢咩？一定會
佢郁親實有好多人有反應
但老實講香港想絕地求生，單憑一己之力，不足
要天時地利人和
美國貿易戰加關稅係體制催命符
唔知大家有無研究內地自產糧食數字佢自產量造假得好緊要，意味住糧食不足跟本只能依靠進口，在只能進口情況下，人幣眨值同工廠工人失業下，佢好快會無曬美金，所以佢只可以搶我地嘅
如果佢無美金好快，係好快就唔會有錢買大豆豬肉牛肉，中國會好快爆發饑荒
如果活躍連登，大家就會知文宣組主力反滲透抗爭消息回內地，這會為將來饑荒時內地人抗爭留下伏線
如果毛得天下係因為令人人有飯吃，那麼到那一天沒有飯吃時，要一眾大陸中產返貧食草/上山下鄉，唔駛睇，實動亂
中國多個省份早已入不敷支負債累累玩完係遲早
香港人要做嘅，除左用攬炒方式加速佢仆街之餘，亦係要用抗爭方式延長我地香港苟延殘存嘅時間
將來美國🇺🇸trump trump發現中國無錢買佢d貨時，佢自會清算中國，從而正式收體制皮
中國到時自顧不暇自然無力處理香港問題
係果時香港人就要參一腳做打落水狗角色幫佢收皮
到時才可以叫做勝利
大家無飯食會點？坐以待斃？傻嘅都知唔係
到時香港一呼，中國大陸人民會自然百應
大家keep住有希望繼續各自爬山
我地團結駁長條命等
一定贏

點解要攬炒你講左

我想講攬炒可以係香港一條出路
你想像下中共無左呢個融資城市
會有幾大影響
攬炒係加速支那核爆
亦都好可能係唯一出路

唔想攬炒的
我地應該文宣佢地
而加攬炒的係中共
你諗下係邊個搵d黑社會黎打人
係邊個話比你知一國兩制無法
係邊個令到美國要考慮香港關係法仲係咪生效
我地要說服佢
就算今日唔攬炒
他朝你都一樣會出事
唔好以係中共唔會收你皮
假的一國兩制而加全世界都知

On9

林奠係英國都搞到？

其實和理非唔係環割席，係希望大家攬炒個機會大啲！即係你點樣確保一定攬炒到。
無可否認一定要借助外國勢力，唔係咁多人搖美國旗、又簽聯署都係想借外國勢力一野炒起距。
尋日機場大家唔係介意你打條國安，係驚會令外國勢力失去藉口，林鄭話你係恐怖分子，出子彈打死你，鬼佬都無聲出，因為國際上係唔會幫恐怖分子。
所以希望前線冷靜下來，下次要打鍋距趁未有記者前就做，唔好比人見到，或者拖入廁所傾下計我諗無人理你
利申：不分化不割席

2047還反條漁村俾中共

一齊去捉魚

Noted

我明白你講咩
但個問題時間一耐 再咁落去我地好驚變返雨革咁
有好多外國支持 但之後收皮
同埋我認為只係阻下旅客其實都係和理非
唔算勇武

大家諗清楚去機場係為咩先

攬乜撚野炒，無外國支援，你攬乜撚野炒？

上策成功的話
今日唔會咁
中共要跪一早跪
所以我地係要做得更絕
做中策令到中共驚先有可能肯上策
好似Game Theory 咁

攬炒唔係同共產黨攬炒？幾時包咗全地球人？

我認為可以set死線預告幾點主動塞機場 逼外國政府派包機黎撤僑

攬炒定義係出解放軍，之後大家屋企訓？

有見地
阻到遊客論其實同搞到街坊阻到商戶論係一樣
唔造成影響做黎真係無用

又話核彈都得
原來係訓醒唔記得

同意！

Ready

攬炒=/=自殺
攬炒係鬥命長長期互相損耗，政府唔回應-> 一齊拖跨香港
攬炒無本小利大，因為最後同歸於盡

香港收皮會令中共解體機率增加咪攬炒

咁直頭唔好去機場啦, 停機/香港仆街對世界經濟都有影響, 唔想外國人受傷就繼續明天返工啦屌你

認同

唔該連登仔自己有個獨立判斷思維 唔好乜撚嘢都人講你又講 反正我認同樓主講嘅嘢
推！

攬炒有其他方法
依個應該係最後大絕，因為會同時將今次運動既聲望拉到谷底

Pish

其實最怕係貨運，而唔係客運。

唔想，但唔怕！

核彈都唔割

其實點解攬炒就可以收中共皮，唔會囉，攬炒咪明正言順比佢提早收返香港

身家得幾蚊。
由出世果日已經準備好

破壞機場?

難聽地講，我地free rider 爆眼女仔，令好多中間和理飛出晒同情心撐我地。依加一兩個pk 公安就比人free rider叔晒。人地尋日仲好努力拆緊唯有屈9你地自己友射自己友，今日就係大煲兩個公安。

公平咩？我係覺得唔抵呀！下次做好d囉！咁多人出聲屌，如果仲當無野咁同林奠有乜分別？

We all have stake! No cut mat!!!

我都明你concern
但而家呢個國際形勢
係前所未有
中美貿易戰加前所未有咁多人出聲，仲有實質法案
唔同雨革

當然大家都係試
冇人知點先最有效
但我地追尋緊民主制度
當好多人都想試下交波俾國際
我覺得都可以聽下主流意見俾佢地試一次先

如果佢地衰左
勇武同不合作自然有返支持基礎
到時再發揮過囉
我自己都係塞鐵撚
但都覺得可以試下國際線先
而家唔係拖，係試下轉一轉策略
等國際，用和理非keep住溫度

攬炒包括炒埋自己既reputation

上次地鐵不合作唔見到咩? 港豬極多

陳雲：不中場休息，你等共產黨直接統治吧。

個個話攬炒, 自己損失無所謂, 但對外國人就大愛到, 典型港豬行為, 得把口.

Yes I'm ready

點解要攬炒先
中共逼害緊先想人地攬炒...
佢唔逼害邊有人想攬炒...認清目標好冇
唔好同我講你想同美國攬炒，做咁多野原來係想中共出力消滅美國...

如果係美國有心推既人權法案既情況底下，點解唔等到結果出左黎之後先再進行攬炒？

唔係怕死呀，而係你應該知道就算成個連登死晒都只係數字，最有力就係外國對香港既制裁。

你心態好好，我以前都係咁諗
希望每一個人都可以放低自身利益
但到最尾你會發現好多好自私嘅人
咁又係，如果個個無私，呢度就係天堂
所以如果要贏，我地唔可以以以期盼大眾無私去作為贏嘅關鍵
我地係要以傷害他們自身利益黎令到佢地要出埋黎一份
逃犯送中條例係一個好好嘅例子
只有貼身利益用到損害，富人/中產才會暴怒而發聲
如果要贏呢場仗，大家就要拖佢地落水
支持換美元走錢係好好嘅一個方式
但可惜連登方向應該要再refine
想像一下一個地方為甚麼會擠提？
因為驚拎唔到錢
那想像一下當年盲搶鹽嘅人，佢地係咩群組？師奶群組。只有師奶會盲搶鹽但正常有腦人唔會。而造成擠提好多時都係由一群小眾嘅恐慌舉動所引起的。lihkg文宣要鼓動宣傳對象不應只限於正常有腦香港人，反而是那群只相信微信whatsapp愛港力長輩圖嘅人。只有呢群人會發癲同將消息幫大家恐慌性咁傳揚開去
既然力敵香港人不可以
那我們就要智取
無腦人終要自食其果
如果攻心我們便要借力打力以子之茅攻子之盾
用回無腦藍絲令消息散播
那會能收奇效

我係一個事業開始起步既人，
由一個公屋仔 band 3學校 到大學畢業 一切都得來b不易
跟住進度 預見到未來5年內係可以儲到首期。
但係要我生活係呢個不知所謂既香港 指鹿為馬既社會，我唔介意焦土一次 唔介意攬炒一次
對社會失望既程度係去到好似再搵幾多錢都冇意思，日日見到手足既新聞跟本令我無法再專心工作 日日都好夜先訓到

我只係認同用攬炒黎迫政府聽市民意見，攬炒係手段，係話比政府聽我地係傻既，真係夠膽攬炒，但唔代表純粹為政府自我毀滅
琴日都可以表達到我地係傻既，但今日唔該做返好示威者形象

原本我都唔知和你飛會變停你機，變咗目標咁我會呼籲大家唔好去，繼續上街但唔好去機場

趕走旅客、外籍住民只會正中中共下懷
到時全城得返香港人
只要封鎖埋交通、通訊網絡
依度就係下一個新疆

相信好多人支持攬炒，但都要檢討點解琴日咁多爭拗：
第一，唔應該同遊客有肢體碰撞
第二，點解arrival hall啲人唔坐哂嚟departure hall？坐爆departure hall先迫使aa停航咪唔洗話只阻到少部分客囉又claim唔到保險囉！
第三，唔應該太投入捉鬼，影完佢相儲齊證據咪算囉，綁佢打佢對成場運動冇增加勝算
第四，點解咁少人去幫遊客？幫佢搵大使館搵酒店又好解釋又好宣傳又好，基本形象工程都要做

和理非請反省話唔應該令遊客蒙受損失，係因為你唔走上departure hall迫aa停飛。如果你今時今日仲話任何阻到人嘢都唔應該做就無話可說
勇武請反省點解唔夠人仲夾硬做，又做一半唔做一半，應該勸夠人上嚟先行動

係
我地目的係攪抄，所以我地冇底線冇顧忌

中共仲有顧忌，佢地一日仲有顧忌就會被我地牽制到，我地先有勝算

從來都無同中共攪炒呢回事
只有同港府籃絲攪炒

講得好

但連登佔左一大班 口裡說攬炒、實際怕犧牲 的縮頭烏龜。

垃圾

[置頂]睇完今晚機場既事，發現港共真·死穴

推咗先

推上去

覺得今個星期暫停先 反正都要捱到十一
先煲大818黑警暴力意圖謀殺市民 同埋等攬炒團隊出新聞

我都想攪炒 所以琴晚發生既事我覺得問題不大 問題係今次我地唔夠人又夾硬做 咁唔係一個聰明既方法 依個係長期作戰

要攬炒最快既方法就係去包石崗軍營。
快過去機場多多聲啦。

求下你地用下腦
做啲咩要睇形勢
唔係話最終手段要攬炒就剩係做埋哂啲攬炒野
無論你係 塞鐵撚 罷工撚 不合作撚又好
現時既情況係所有怨氣都係警犬同政府度

而且民眾既怨氣儲緊彈弓
星期日出元集彈
你宜家搞攬炒行動
係咪想係咪想製造noise蓋過政府既醜聞？
係咪想聽朝新聞講旅客出唔到境？

機場集會係ok
但目前情況唔好阻到人
做啲咩野要睇時機架
唔係一味直衝

乜秦國已經有飛機
Sorry for 玩膠

香港自由如果要恢復，只會建基於體制消亡，因為到口肥肉不會再能無故吐出，所以上策不通
中策和下策說得很好，個人會視中策為上策
但也就是倪康所說的
孫中山用了十多年+無數頭顱熱血才能成就的東西，體制踏著無數屍體打下來的江山
你想香港死幾條人命就能成事？
不可能
中策要達成必須內地各省大規模動亂
放心，待大陸人吃草一年後
此日定必來

認同要阻經濟
但唔認同個手法

星期一已經係一個最好例子，make到noise又唔影響民意
唔好再偷換概念合理化所有柒野

柒左就柒左，檢討，反省
唔係同黑警一樣大叫我冇做錯到就完

你係可以等到夠人架

連登仔準備好
但出面好多人未

可以呀，我廢青黎既，呢個簡直係我個夢想黎

真心想攬炒

準備好呀屌

但你咁少人塞有咩用 比警察有藉口入黎

同時又趕走咗啲立場唔堅定既人

多人就被塞爆

少人就主動文宣

然後等星期六日再大召集

一星期塞一兩日 其實已經好甘

依加搞到咁 星期六日都唔知有冇人夠膽入黎

你要明白民心, 同埋香港人好撚善忘同細膽
10幾萬人塞 先係林鄭最驚既野, 而要咁危人塞首先要令佢地覺得安全

機場咁偏遠咁危險既地方佢地都夠膽黎, 係因為811件事太離譜太過分, 而林鄭要做既就係 引你地搞亂檔, 拉低民心, 令到冇人再敢入黎

一直要令外國人覺得危險，所以先有和理非係機場文宣香港警察點點點，如果你想香港好危險係因為示威者就請繼續塞死唔俾人上機，最好出手打7佢地，到時應該係外國政府叫香港政府平亂

個個都話係和理非主場
最後變成點

要攬炒但唔好阻到人去旅行，諗起都好笑

一日未有普選 一日都要係機場鳩嗚

咁商家佬無生意有咩用? 咪就係比壓力香港政府囉 迫政府快D處理呢件事

梗係唔會，深圳吹雞會之後，全部商家佬都歸晒邊，乜撚嘢都只會屌示威者

用「free ride」有啲政治唔正確，中共has no fucking sake in the past few decades

總之做咩都唔割

冇話唔准去接機吖！

世界警察及消防大賽

今屆由8月9-18日在成都舉行，現時每天都有參賽完的健兒乘機返港，所以我們去機場夾道歡迎香港警察健兒凱旋歸港吧 👏😄，請留意成都飛來的班機 😉

我得翻3千蚊喺銀行 有冇哥哥仔可以俾啲錢小妹

依加我都好想攬炒

但人地用緊苦用計 離間計

只係死衝 靠勇字真係唔係贏既方法

勇武咁勇 係因為想用自己身體同鮮血去證明黑警啲仆街野, 然後引起民憤同民心聚集

依加有了 啲人夠膽入黎山長水遠既機場了

我唔想因為咁比林鄭苦肉計 離間計又再次分開曬我地班人

你都痴撚線
有邊個前線想比狗打

支持全世界攬炒 包括唔關事既人

塞機場係好好，好聰明，大家心水清睇住林鄭即刻仆出黎喊就知咩事
仲有琴晚班警，有邊個夠膽衝入去扑濕d遊客？
佢衝埋黎
你叫句なんてこった、何してるの？ あなたは私を殺すつもりですか？
佢即刻就唔夠膽扑過黎
當然前提係你唔好黑衫黑口罩
機場係上上之選
佢清又清唔到tg又唔夠膽放
所以就算清佢都只可以埋身肉博
而正常人都唔會坐以待斃
所以根本就係隻揪

要循序漸進式，慢慢死
要快， 我一路都講巴解式恐襲，汽車J蛋，放毒H etc, 即完， 但9成9人接受唔到

你要諗清楚 攬炒既前題要點做

你阻人 捉鬼 , 無錯 一日內係阻到

但長遠睇你係搞到啲立場唔堅定既人唔入, 我知依樣野好難接受

要贏依場運動, 中間依啲大多數人先係最重要既籌碼

而義士係用緊鮮血去喚醒依班人既良知

你睇星期一fake news 都嚇走咗 6 7成人, 就知個日黎機場既, 大多數係咩人

啱 義士用鮮血為我地慢慢換取到番黎既野

真心琴日太急

係啊！

你話我天真都好，我覺得仲有機會贏，攬炒係最後一步，容我天真咁認為未到呢一步

喂攬炒都要人support 你㗎，如果唔係炒嘅只得我地

曱甴

相信肯攬炒只係少數

你不代表大家

真心講, 你問和理非場嘅人係咪想攬炒?
想攬炒就唔會和理非啦
佢地仲好天真咁對明天抱有希望

個個話不割, 但又過唔到良心果關, 係咁問點解要打人圍救護, 要阻止佢地, 要拉開佢地
攬炒, 真係會打破好多人飯碗, 呢個行為本身就唔人道, 甚至係連自己條命都唔要果種
但支持和理非嘅人, 係想明天會更好, 想明天有改變, 為左下一代嘅將來
到今時今日, 我覺得只有走左果幾位義士, 係親身做左攬炒嘅意識形態出黎
只有唔在乎失去, 甚至本身乜都無嘅人, 先至會豁出去

你連目標都搞唔清，一味謾罵有咩用？目標係五大訴求，你就算打仗都唔會打中立國家，遊客就係中立國家

[人手置頂] 梁天琦曾經講過

睇返移民數9成支那 中共已經慢慢同化緊香港 達到佢又要權又要錢既目的 依加香港得兩條路一係贏一係攬炒 唔可以輸

炒還炒 但我要決定炒果個 係政府 唔係人民
有好大分別的

醒目，你呢d頭腦清晰
3毛5毛共謀一向存在
歷史上一直存在嘅野大家想eliminate 曬？
諗諗都知無可能
即便係今日嘅美國，間諜/收錢政客都一直存在
我地香港呢鋪賭嘅就係民智已開
捉35毛係好次要
重點係大家頭腦夠清醒

我地影響的係政府
我同意癱瘓機場，但個方法唔應該係琴日果種
大家再努力

攬炒咪攬炒
長痛不如短痛 快快趣趣搞掂同中國既關係
以香港人既質素 我相信好快重建到

Push

要攬炒要贏都好，短期內係要搞聯繫匯率唔好比中國係香港洗錢同埋要長期影響經濟呀

後面參與遊行的和理非更會大幅止步，不是他們不支持、不感激前線的抗爭者，而是很多人都有家庭兒女，都要繼續生活，他們付不起因和平示威而演變成衝突的代價。

- 李怡

不割同攬炒只係口號，連登仔認清事實未
香港人嬲只會嬲一日，悲傷都只係一日
打完個飛機，講完口號
然後就會返聖人模式搶高地光環，繼續返工搵錢

唔搞交易所？搞人地唔搞自己叫攬炒

如果成個運動最後冇路可行
我唔知會發生咩

OK 我有少少比你說服到
可以等埋美國民主人權法案通過左先
如果結果都係一樣先再做

係，就係想咁

不割席係行動原則，係運動共識
攬炒先係口號，部分人主張，未係共識

我要攬炒真接通過送中修例咪仲快，使撚搞咁多嘢

和平理性去同共產黨Bargain?
你以為想打劫我地荷包果d人係善類？
同賊講仁義禮智信義廉恥？
同亡命之徒講和平，理性大道理？

咁似班黑警用詞既

樓主一語道破 根本香港人都唔知自己想點
口講攬炒焦土還眼 但做就另一回事

唔好意思，一年講緊二十億港紙，阻你少少時間:

[國際新戰線—必推罷捐INGO］年年收港人億億聲嘅國際慈善團體去撚咗邊?！

希望大家集中資源比支持時代革命既基金先🙏

咁想搵外國人攬炒，不如你去殺英國美國領事啦？我保證可以天下大亂，完全滿足到你既幼稚幻想。

唔係

支持欖炒 黎啦 準備好

攬炒係同中港共攬炒
因為香港遲早玩完,提早攬炒,可以攬埋林奠班狗同歸於盡,唔好俾佢哋拍屎忽走咗去

機場
香港法制
一國兩制
老解
股市
死外國人

都係呢幾樣架啦

打仗中立國黎到本土係咪就停戰呀?
你話我目標未搞清, 我話你方法未搞清, 仲諗住上街和理非
塞鐵助人返工唔好, 塞機助人旅行唔好
最好我地咩都唔好助人靜坐到2047, 相信依個都係港共想見到
有時真係唔知話你地天真on9, 定係鬼好

人地咪話左jam
唔係BLOCK呀

共產黨係100%唔會回應我哋架

係 淨係同共攬炒 唔係同其他國家嘅人

我覺得琴日打人既事要反省，香港人係好嬲好激動
對住警察陰招同各種唔合理既暴力對待示威者
香港人可以理解同體諒示威者同警察比個武力相差10條街
但係外國人唔識分，佢地只會係道德高地話咁多人打一個
對外國人黎講香港人大陸人無分別，只會見到有人被打
要知道共產黨既文宣係全世界
越多材料佢地越容易影響外國人既睇法
外國人睇法有分歧既時候佢地既政府就唔會出聲

我地無大台但係由好多有智慧既年青人組成既一個集合體
請大家多D討論策略，達到最大程度既共釋去做一d ground rules比所有示威者，特別係前線
最好一個check list
e.g. 不在前線拍照; 不攻擊沒有反抗的人; 等等

只要大家熱情而唔係暴怒，勇敢而唔係無謀
我相信大家既智慧，一定會成功

贊成唔駛理外國只需要我地做野過得到常理
外國？無利益咪唔睬你囉
佢地最多咪up兩句
咁又點？
國際社會壓力有令過林鄭同中國動搖咩？
Sorry 無
唔好以為鬼佬好大愛
大把都係individualism，佢地根本無興趣用實質行動支持你
最緊要你唔好阻到佢

攬炒！

岩

其實我唔明炒完之後點後生？
當權者仲係中共
人民就要重建重民生
到時就好似之前無理DQ都無人理
邊會仲理政治？
利申：真心請教

我地都冇討論過其他方法，一味想英雄式犧牲改變世界

事實係你焦土完之後得到乜野？

對唔對得住6個手足條命？
你對唔對得住700 個手足比人拉？

咁多個巴打犧牲唔係為左焦土，係為左更加自由同民主既香港，爭取到我地想要既野啊！

係指令國際勢力可以明正言順用實際措施/方法令中國收皮，eg進一步制裁，以送體制一程

依個先係方法

攬炒係最後一步棋 冇得後悔 係last chance
要最大化對港共嘅影響 唔係一個行動就做到
我地需要更多計畫同討論 至少唔係今日就做

等埋死線先做唔好咩

唔係禁止踏足機場
咁即係機場可以照去
但唔可以意圖堵塞，干擾，靜坐，叫口號，掛banner, poster等 含抗議示威成份的公眾活動
著含有抗議字句既衫應該冇問題，有冇巴絲同朕check下

為避免嫌疑，可以着其他顏色衫，旅行打扮， 拖個篋，去機場shopping,食野，大家一齊係裡面慢行兜圈，但唔好有隊形咁行，好易俾人有位入
即係好似行花市咁水洩不通冇隊形咁行就得，全程唔好叫口號唔好有示威動作

思想正確，但大部分人得把口up，所以攬炒唔到，仲想企係道德高地

炒

我認為今次香港呢仗打贏嘅關鍵在於
毅力同埋be water 無定形式抗爭
鬼一定有 捉都無用
衝突硬碰硬唔著數
所以最好係抗爭形式上同佢慢慢玩
要急嘅係佢共匪 唔係我地市民
和理非要繼續堅毅
勇武要團結克制守護和理非
被動抗爭令佢共匪繼續出錯出醜
不論行軍打仗定政治交鋒
往往都係出錯多嘅輸
出錯少就贏
天時我地佔在中美貿易戰 台灣大選 國際對中共認知覺醒 以及 關係改變
地利共匪有哂 佢就係隔離
我地要贏就要佔人和 就係國際社會對香港人嘅認同及支持
今仗要贏 就要爭人和
香港加油

機場係要塞
只不過我地要令件事成效更好
即係最大化個output
如果要塞大家係要商量同集思廣益出最有效癱瘓方法
勇謀兼備
方能成事

所謂焦土係挾持人質
你地而家做的野係直接殺左個人質

無野可以再輸

支持留1條隊

令佢本來已少嘅外儲更少
佢無美金買糧
大陸人無飯食自儲收佢皮

都係個句,大家咁樣係咪真係對下一代最好?
平時就大大聲話為香港好咩咩咩...
到最後如果香港真係冇人敢黎, 變做一個普通城市.
屌你老母大陸日日落黎輪姦你都冇人會再望你一眼啊傻9!
你成日覺得香港有資格同大陸攬炒, 我咁講到最後佢一定唔會驚.
屌, 到時如果大陸強硬清場我睇你D吹風狗到時係邊

有方法的話就唔攬炒
但對家強力打壓就攬炒都無所謂

得罪都要講

我窮撚，攬抄無所謂

但係呢一刻，連登以外嘅係咪真係咁多人支持焦土，我睇未必

200萬同路人裏面，連登只係少數咋

-------------
請不要說推，說
721 811
818我會上街
不分化 不割蓆
唔做捉鬼敢死隊

因為我想攬炒係攬炒到中共收皮
中共下台 咁如果唔可以去到呢個程度 咁唔叫攬炒 係叫自殺

咁請問你諗到咩方法可以爭取到自由同民主
你要記住 而加我地打緊GE係共產黨 無人性架

哈哈
精警

所以就係問 你地係咪真係想咁樣做囉

呢個意見可取

而家都係不斷升級，設死線

焦土係最後一步

Same here

但尋日前線都冇諗過呢個方法
一提出就俾人屌唔尊重前線決定同埋係鬼
大佬呀 你都玩埋一言堂 點討論呀？

今日唔該用下個腦呀

佢地係口頭上歸曬邊姐
你試下睇下佢地比唔比警察入pp 同ifc
sorry都係唔比

關於機場禁制令反思

佢哋而家想食盡香港,提早攬炒,香港冇"用",佢哋既"大計"咪

要諗清楚到底焦土係談判嘅籌碼定係真正嘅攬炒

岩
所以必須要集思廣益度條好橋出黎

反正咁窮都買唔起樓
睇醫生又咁耐
物價通脹
官商鄉黑
連最基本嘅全部退保都做唔到
攬炒有咩所謂
最好還原基本步

真係唔似 琴日黑警還眼 依家講緊大陸公安嘅基本人權

機管局說，任何人亦不得在機場出席或參與任何在機管局指定地方之外舉行的示威、抗議或公眾活動

麻煩大家睇清楚呢句，唔好比人帶風向！

機場塞係無問題, 一路講既係手法.

你太多人塞滿機場, 機場負苛唔到咁多人要停, 係機場問題.

你自己去block 旅客離境, 人地機場後面飛機照飛, 只要你出到境, 個問題係抗爭者.

同樣係停止機場運作, d 人係屌第二日既手法, 而唔係屌停止機場運作

比啲時間啦，攬炒都要一兩個月啦，出師無名啲警察係可以大條道理拉你同抹黑運動

得罪都要講句
塞機場充其量都係攻擊港共
點都算唔上攬炒
所以我成日話攬炒唔係一個共識
攬炒係以攻擊中共為主要目的嘅手續e.g戎鹽
但係攬唔攬都好，我地仲有嘢要做
公民覺醒阿！！！我地要提升我地嘅覺悟程度
唔單止我地一眾手足，全香港都要
塞機場件事就比大家睇到好多人仲係以狗隻為攻擊對象
黑社會＝中共＆狗＝中共阿！！
林鄭只不過係稻草人咋！！！
而家呢個情況，我地連迎接真普選嘅準備都未做好

對付禁制令絕招：示威者喬裝成旅客

班撚屌連咩叫攬炒都未識
見到d白人就跪哂地怕得罪佢地
一日到黑淨係識分化
唔死都冇撚用

攬炒

岩
所以文宣要做嘅野應該係將經濟好差
將失業炒人情況大幅放大宣傳
入曬大陸數
再將中國以「萬眾創業」掩蓋失業率問題的情況幫佢傳到全中國都係
真正攬炒，係要13億人一齊

絕對同意，而且攬炒係咪會搞到大陸呢？我自己就有保留

外國人唔再黎，但如果中共玩野勁推自由行落黎，咁點對策？

就咁冷氣睇連登我唸一百人都冇
仲大把人要在意唔好失咗大陸嘅「民心」 班支那人有心嘅你地唔使搞到今日啦

仲有一樣野，就係去ATM禁多d錢，會令到藍絲都對擠兌件事疑神疑鬼多d

支持

係，呢啲咁低成本嘅嘢大家就要多啲做啦！

好岩
所以想拉佢地落水嘅話必須要比佢知道
佢家爺仔乸將儲無飯食要失業比人收屋訓街
到時佢地應該會勇武過大家

咁叫攬炒 諗起都好笑 炒人就有
全港罷工 罷市 撤資 失業 先叫攬炒

啱

佢電子化左
搞左恆指都會繼續開盤

冇話唔准去接機吖！

世界警察及消防大賽

今屆由8月9-18日在成都舉行，現時每天都有參賽完的健兒乘機返港，所以我們去 機場夾道歡迎香港警察健兒凱旋歸港吧 👏😄，請留意成都飛來的班機 😉

[black]如想迎接消防但又唔想迎接黑警，可用以下接機歡迎詞：[/black]

熱烈歡迎世界警察及消防大賽健兒凱旋歸港
消防 加油！
[black]黑警 仆街！[/black]

Well said

你知唔知歷史上同共產黨講和平理性嘅人都係點收皮？

［前機場職員話你知 x 勸世文] 驕 兵 必 敗

港鐵不合作要顧打工仔感受
癱機場要顧遊客感受

上街買觀星筆比人打，告
612比人爆頭棍打吸氣
721元朗返屋企比人教仔
811無埋隻眼
邊個顧我地感受？

機場咁成功都可以咁多人內訌
你地係未要光復香港㗎？
核彈都唔割得個講字？
自己人都未包容到你包咩容旅客啊

咁和平你返屋企睇班狗官記者招待會食花生啦

暫時都幾成功，好多店鋪唔開準備執

同埋我覺得中共同政府有晒對策，至少中共方面一定有部署過。
如果真係攬炒嘅話，為避免商家避壓力政府，佢地會大灑金錢支援商家佬。之前林鄭都講過會喺施政報告支援中小企。
然後當失業率高企，個風向就會開始轉變，好多人會覺得唔搞機會得唔得，然後就開始分裂。大家搞咗社運咁耐，都知飯碗係香港人抗爭嘅底線。樂觀去睇，到時可能係十幾萬抗爭者 vs 幾百萬香港人。

如果呢一步唔成功，咁中共可能資助香港企業去大灣區發展，例如免稅減稅，免租金。對中共嚟講，香港已經冇得搞，長痛不如短痛，加快將經濟中心由香港轉移至深圳嘅步調。反正因為亂局，香港喺外國商家眼中失勢，對中共已經冇咗價值，咁不如諗計盡快用上海、深圳呢啲重鎮吸納外資，好過喺香港打泥漿摔角。

如果出現以上情況，攬炒派有冇咩對策？
如果係計劃攬炒到中共收皮，咁有咩實質部署？

乜撚叫攬炒呀

最值錢唔喺客，喺貨，貨運大樓喺邊已經有巴絲報過料，如果你咁想攬，要搞就搞啲貨。

外國人信心可以重建
但香港人被大量屠殺滅聲後
以為呢個仲會係以前嘅香港？
以為送中後會有更遊客踏足？
唔好玩

攬炒呀快啲啦

Good

其實可唔可以好似街站咁
要佢地facebook /Twitter po野俾人知咩事

出世果日已經開始準備緊

放心
人民幣再跌d佢地根本唔會黎
依家黎果批都係窮人
再多自由行？
飯都無得食無人會諗玩

如何對付公安狗而又不失國際民意？

咁樣一黎可以做文宣話支那都有支持者 二黎隻公安一定寧願咬脷自盡

我唔知係咪得我一個收錯signal
又話叫人13號去癱瘓多次

結果原來個癱瘓係有前設
甚至其實唔係想去癱瘓
係話咩和你飛多人到被逼塞晒條路

我知道大家最終目標都係打贏場仗
但係我難免有啲俾人過左一幢嘅感覺
好似係和你飛想用癱瘓做招來幫自己呃credit咁

攬炒，攬炒，攬炒

打鳩個公安就會比國際認定恐怖份子？你估邊個係恐怖份子支共話事？新疆人火車站都炸咗，支共又大大聲話佢地恐怖份子咁多年，美國有冇唔支持新疆？人地Uyghur族群係美國嘅影響力同政治正確性仲高過香港人
依啲就係你企啱咗個立場（aka. 反共） 無論做咩事都唔會失去國際支持。國際支持唔係要果啲左膠同記者支持啊 你理得佢地寫乜嘢 重點係國會 院外集團 海外兵團組織啊！

我覺得炒唔係問題 問題係你要set死線呀 要warning全世界呀

爦炒不是重點

我條氣唔順在於根本不是自己手足搞出來的 是隻大陸公安鬼搞出去

如果是一個行動手足搞出來 我心甘情願爦炒

所以要學精啲囉，要發掘一下有冇啲方法唔好坐喺度俾人屈揼砌

totally agree with you

香港收皮上海深圳都唔會取代到我地
係法治同人生安全問題
送中呼聲咁大就係毀曬上述兩樣野
外資本身就係唔肯信中國我地香港先有得撈
佢地係唔信人民幣唔信佢果套法律以至醫療
所以香港係獨一無二
其實好有錢嘅鬼佬係唔會長住係中國
但會長住係香港
大家可以諗下點解

大灑金錢支援商家佬？
呢一點要建基於我地庫房有錢
反送中保嘅係咩？
就係想保住呢嚿錢
香港送中後會通過更多打劫工程
我地香港無左外匯
到時經濟差就唔可能起翻身
係會可以變成永不翻身
所以呢個亦係反對呢條條例嘅重中之重

淨係講"攬炒"二字係唔夠
有啲人就係要有行動時間同計畫先決定到
我覺得要開始討論吓實際上會做啲咩

無嘢可以輸

Paper work做唔到 新股上唔到市集資咪重大影響
勇武咪打爆個data centre 呢d真係攬炒喇 而唔係阻9人上機但架機其實正常升降到

利申：不鼓吹此等違法行為

外資已經加速撤離緊 冇可能返返去大灣區或上海
佢地來香港係因為錢擺喺香港唔會俾人充公 大陸邊個自xx區有依啲咁嘅保障？而支共又冇可能從良搞法治嘅 唔係就分分鐘失去統治資本

如果剩係講經濟層面嘅話，我同意香港去到攬炒呢一步係會引發好嚴重嘅金融危機。有得喺大陸搵更多錢，邊個商家佬唔想？但大家都明白搵大陸人錢=/=係大陸搵錢。醒目嘅會走資，唔醒目嘅遲早貼錢貼到喊。
一旦出現經濟大蕭條，大陸人剩係講錢，我諗咩維穩費都cum唔到無錢帶來嘅痛苦。欲哭無淚之下，佢地都會驚都會走資，加多個中美貿易戰，我地就真係sure win。
但大家目前對攬炒嘅定義好似都唔係好清晰，我認同要攬炒=同中共抄埋一碟，唔係得年輕人被炒。攬炒係一個意識形態，係一個信念，我地唔可以拘泥小節，要認真諗諗下一步點走。

重點就係點樣做到部份塞既效果。
人唔夠，要點做呢?

班友根本唔撚明
叫得攬炒 梗係會波及無辜

咁中意外國旅客支持
不如返屋企靜坐啦
兩個月以嚟
外國乜柒都制裁過香港
佢哋嘅「支持」喺邊？

香港人自視過高
人哋唔撚俾屎你嘅時候
你仲對人哋客客氣氣

焦土

我唔介意架

點解人唔夠呢，我地就係要拆呢個局
係攰？係驚塞太耐惹起民怨？定係點？
就係要諗清去度

其實近期每次行動都有手尾，我哋成為被批評者，點樣唔好中共匪圈套

岩
如果攬炒唔影響人
本人建議大家可以翻翻campus做翻小組討論

係關鍵時刻攬炒
要攬炒得得價值呀
要係當中共港共生命值最低嘅時候
一招攬炒收佢地皮

太多人以為支持=行過同你講聲加油 報章有個頭條俾你
依啲大眾傳播嘅嘢都係過眼雲煙
重點你喺國會有冇講得出聲嘅議員 喺院外有冇遊說集團識到d議員 喺海外有冇自己人嘅組織可以行成有影響力嘅族群
你估rubio班議員真係因為你地對d旅客禮貌而支持？係因為你地揀啱咗個同美國一致嘅立場啊

攬炒都係話引港共不停做錯誤決定引致香港係世界所有特殊地位無晒，港共官員外國資產凍結晒，而唔係市民升級到市民騷擾平民。

你搞平民黎做到香港係危險地區，咁只係比世界認同政府去壓制平民，而唔係政府做錯。

而家暑假都就黎完仲未到最後一步? 暑假後搵鬼同你焦土

去到呢個時候仲理乜民意，
根本d人已經歸曬邊，
要成功就一定要犧牲某部分人ge利益，
繼續有底線一定會失敗

被支共批評唔見得壞事來
你睇下新疆人 台灣人
越批評說明地位越重要 反共嘅資源自然越多 台灣直情大兜軍火入袋 支共批評有撚用咩

其實再搞818 真係冇用， 行動又唔撚升級， 俾你700 萬人上哂街佢都係唔撚理架啦， 再搞多次818 有咩意思， 攬炒都好吵

咁又未必，搞818係定軍心。佢唔回應係一回事，但展現俾佢睇民意無跌過，政府同警察做啲嘢係onL79。

問下太古班中產制唔制先啦
你學生哥nothing to lose

同意
事有分急同緩

同旅客宣傳個作用其實好細，理應放後
講真佢收到你張poster
除左同你講句I support you 仲會做D 咩吖
上星期咪已經做左兩日和你飛
除左自己打飛機仲有咩作用

相反，前日一癱瘓機場，林鄭已經出黎講野
所以癱瘓機場先係第一目標！

香港已經就黎淪陷啦，
仲理埋D 旅客觀感D ON9 野
衰D 講理得D 旅客死，最好唔好黎添
我地應該係為D 受傷被捕既義士討回公道
一開始仲話機會集會係要還眼，誰不知小小事同警察衝突下就割笑撚死人

成撚日話咩if we burn, you burn with us
屌你唔撚識就唔好講

點解唔燒機場

唔好講埋呢D廢話
塞機場係相對和平又有效

大部份香港人一般怕事，共匪呢招分化係有用的，本來星期日黑警出醜又攞返民意，琴晚又比返香港犬儒批評降低左

問題係海外既香港人而家都返唔到香港

左膠由頭到腳都想扮弱者拎光環 反正成班手足比人爆頭都唔見得佢地咁嬲

又要攬炒
又要死而復生
好似有d貪心
攬炒係一齊去死咁解

咁到底有冇共識攬炒?
你唔係大台, 唔係你話攬炒就全部人都會攬炒

暗殺會快d

我要攬炒
貨幣貶值又好 世界大戰都好
我要攬炒
政府警隊重新洗牌 呢個係我要求

尋日班人係主動阻人上機，封死全部閘口仲要屌遊客呀！
唔撚你你講既阻一部份呀！
班比你封死上唔撚到機既遊客返到去咪同佢地d代議士投訴同屌囉 到時人地覺得你班人抵清理撚得你死呀！
又要外國關注制裁，又要走去屌人地d遊客

仲同我講攬炒，原來唔係要中港共攬炒，係要攬全世界人一齊炒先叫攬炒 我真係今日先知

唔洗屌我冷氣軍師 割𥱊
我尋日人就係機場 如果屌兩句就叫割𥱊咁你地全撚部都割緊

所以咪問緊你地到底想點囉
想坐係到就中共自動收皮?

我願意

同意攬炒，但可以用人數塞爆，唔直接攔旅客
正如我地唔會直接打旅客打到佢地唔敢黎架嘛

作為石，能與玉俱焚係我既榮幸

「咁商家佬無生意有咩用? 咪就係比壓力香港政府囉」

我覺得商家佬會走佬
佢地係香港之中，最快走既一批
因為佢地最有經濟實力
而且知道走遲d風險更大
做生意不嬲最忌有風險
所以走佬 > 說服港共

如何確保攬炒完你一定成功？
攬抄完只有整死香港，政府繼續高傲的態度對付示威者

必須時刻毋忘初衷，從初衷出發去作出決定

大大聲乜撚核爆都唔割
結果搞到d 鬼佬呢d 崇洋奴性出晒黎

焦土吧

抗爭有污名

仲點樣引外國勢力去合作搞鳩中共呢？

推到爆

咁尋日做得唔好咪今日做好D囉
唔係呢個行為唔做得 係咪?
而加咪攬住港共一齊死囉
阻外國旅客>出旅遊警示>經濟收皮>政府收皮>回應我地
點樣攬全世界人 阻下外國旅客人地外國就會出兵打香港是咪

我都真心唔明
唔入departure 有咩辦法阻航班 唔阻航班有咩辦法令航班延誤機場癱瘓
唔癱瘓機場淨係坐喺arrival 真心有咩用？
依家比人帶風向搞到好似入離境已經係罪大惡極

記住不分化，不割席，不督灰
自己人撐自己人先會敢做落去！

旅客投訴可以將政府由反共變親共？睇下世界大勢係點啦 驚到咁

我同意有得攬炒就攬炒,但絕對唔可以搞FA同記者
另外你想唔同意攬炒班和理非去邊? 返屋企訓覺唔好出黎? 定佢地會自動進化做攬炒?
我唔係好明係講到明和理非活動入面行私刑有咩意義

借個位

文宣道歉，希望保護過家園的你地明白我們的困境。
已包埋內地嘅示威活動

借多個位

free to print :

係，琴日其實arrival 既人都好多
根本arrival 既人上depature hall 已經夠做
人數夠的話直頭唔需要話特登阻人

誰不知仲係Arrival 仲叫緊Free HK

。

唔同意咪坐係ARRIVAL HALL個到囉
好多人都坐係個到啦
同意咪上DEPARTURE 幫手

至於你話打柒個大陸LAY 當時我都覺得過份左
但諗深D 政府而加都屈我地出汽油彈啦
咁打幾下個大陸LAY 我唔覺得有好大問題
可能真係無乜意義 為打而打
但可能當時前線手足諗返起手足盲左太嬲
咁但係我唔覺得打佢幾野 和理非就唔再支持我地

方向係攬炒

但家下侵侵都出咗聲關注香港

我哋文宣要加強力度講 721 811

等外國消化下再進行下一步勇武活動

機場貨運同客運，都要靠陸路
多人揸車搭車入去，塞車無法子架喎.

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

絕對同意

國際上仲未係好知道 721 發生咩事

再加上 811

今期要文宣做先，再玩和理非同勇武

If we burn, the fucking world burn with us

要繼續加強力度宣傳 721 811 事件

煲到美國加快推針對香港嘅政策

屌你班人講就BURNBURNBURN
比鬼佬屌兩句就DUP低個頭扭扭擰擰咁

算吧啦 唔會再信連登仔 做完又比你地屌

我地被捉嘅手捉就比人打到骨折
香港人太好人，而家驚犬唔係想拉到人唔出黎，係打到人出唔到黎

我唔會割勇武

推！我要攬炒

push

推 呢個好好笑

Sorry我直頭覺得打柒佢係冇問題
但FA救人唔可以阻,記者做野亦都唔可以推佢
尋日做得最錯係呢兩樣野,根本做晒野影晒相再圍佢都冇意思,只會令情緒升溫
仲有人話開記者會同除佢衫褲,成廿個記者係個環時條友隔離佢唔出聲你都吹唔漲架啦

希望大家下次圍鬼個時影完相推佢俾FA就得啦

係 所以打記者同阻救人 一定唔可以 其他做乜我都覺得無問題
問題就係打記者同阻救人個條友 係咪一定係我地自己人 呢個就係個問題

如果香港係咁易取代
咁一開始就無攬炒的價值
外國人（政府）對香港的評價先係最重要
美帝香港關係法果d先係令香港有價值
唔係求其一個中共城市可以代替

其實我真係好少出聲，你哋話要攬炒，我唔反對。但係可唔可以係有民意支持嘅攬炒呢？
如果你想香港攬炒，好容易啫，只要你喺條街度無差別咁打人，香港即刻玩完，咁係咪就係你哋最想得到攬炒嘅結果呢？
全部黑衫人變曬過街老鼠，同警犬一樣好唔好？香港變成全世界最危險嘅城市，外人眼中，無論白衫黑衫都係暴徒就你要嘅目標？
我要提醒一下，我哋爭取嘅係除咗自由民主之外，仲有就係專嚴。

係唔一定成功
但除左攬炒
你諗唔諗到其他方法可以成功？

所以有時唔係拉住D人叫佢唔好打人就係左膠,和理非,割蓆撚
要睇場合同佢做既野係咪真係有用
雖然往績不佳但尋日南亞大將軍同KKK做法係大致上正確
希望下次大家都可以改進,攬炒唔係樣樣都攬炒
攬炒完有意義既事先攬炒

只要你喺條街度無差別咁打人，香港即刻玩完，
而加D 白3人咪已經係咁囉 咁香港玩完未
而加只下阻下旅客上機炸 到底有幾撚暴力

要攬炒最 cost-effective 係支持馬上三讀通過送中條例

外資即刻開始撤

長期罷工、罷市，訓係屋企夠唔使流血就可以癱瘓香港啦，有冇人肯做呀

根本就係想用其它人利益去成就自己目的，呢d叫攬炒，收皮啦

咪就係又要和理非 但係連罷工都做唔好
咁點樣和理非落去

其實癱瘓機場的另一個和理非升級
的確係全港大規模罷工長期罷工罷市

係呀 無錯 但係點解要主動
就係因為和理非連無限罷工都做唔到

個個話攬炒，但原來呢樣唔做得果樣又唔做得，炒條撚咩

我明你講乜啊巴打
我都唔直接講出聲
和理非不如討論下點升級好過喇

首先我唔係焦去派
但係唔做野又死

做野就你都係會死
但係令你死既人都會永久傷殘
仲有0.001個%唔會死
最多傷殘
香港對傷殘就最好既
驚咩

咁緊係做嘢啦

想

你諗清楚先 係咩導致要主動阻人
係因為唔夠人 同埋我唔明阻人上機點解會係勇武
明明不合作運動 同罷工都係一樣和理非
點解阻人就變左勇武

癱瘓機場要目標清晰先得嫁嘛！
葉公好龍 畏首畏尾 五大訴求永遠爭取唔到

至怕係攬炒成個運動先

白衫人就係因為無差別打人，所以變成過街老鼠。
阻旅客原則上就是無差別阻人，搞啲無關嘅人，嚴重性不同，但性質上係無分別。

如果你想香港攬炒，好容易啫，只要你喺條街度無差別咁打人，香港即刻玩完，咁係咪就係你哋最想得到攬炒嘅結果呢？

白衫人咪就係已經咁樣做左囉
即刻玩完未姐 咁攬炒左未姐

推爆

幫

唔係呢個

問題唔係勇武不勇武，係性質問題，宜家係無差別阻人，同無差別打人，無差別屌人性質一樣，只係程度唔同。
外人睇一樣咁樣衰，唔夠人和理非已經只夠。人多同人少玩法唔一樣，人少時，你要用車，其他雜物嚟阻擋乘客，人地睇你就係少數嘅分子搞事。
搞機場唔洗日日搞，只要畀政府知道，我哋有能力癱瘓機場就已經足夠，呢個就係對政府嘅白色恐怖。
亂搞無關人士，只會畀人口實嘅機會，

推呢個

你尋日喺唔喺度？
如果你硬係要咁樣二元對立地分兩班人
我想問吓你點樣定義
因為我見琴日塞機場嗰班好多都係和理非

無人話要守
如果今日少咗人嘅話
應該係因為有一批人又比你地屌走咗

怕就怕你哋每一個心裏面割𥱊

平時阻市民呢
你之前有無阻市民？

我極想大攬炒

起底 無腦言論 上一頁
叫你唔好阻旅客既大前提係已經cancel哂之後既flight
當時有人check in左既 架飛機Standby 無cancel既 咪飛囉
仲有咩好討論

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

818見！五大訴求，缺一不可！

次次一有威脅到政權嘅活動出現，
就有民意燃衝出黎大叫，停手呀，失民意啦失民意啦，
都唔知係五毛定真心膠，
民意燃真心覺得有抗爭方式係有效得黎，
而又乜人都影響唔到?
遊行靜坐都會阻路俾人屌架啦
唔係話民意完全無用，
但香港又唔係民主政府，幾時聽過民意，
民意燃仲想攬住民意過世?
文宣到有700萬人一齊遊行，政權就會屈服?
文宣到全世界強烈譴責，佢地就會出兵幫手打政府?
有無人救過死左好多人嘅烏克蘭、蘇丹、新疆?
自己香港要靠自己救，唔係齋有民意就得，
任何威脅到政權嘅方法都要試，
唔好本末倒置，因為民意勒索而乜都唔敢做，
各有各做，出核彈都唔割

屌 笑撚左

其實我之前去旅行都遇過外國人派傳單比我，我有收但轉頭掉，因為唔關我事，又唔係我地方，同埋外國人去旅行係去玩，幫你睇下傳單就算

以前公司有客係鬼佬，部分仲小器，影響到自己一定屌9你果隻如果示威驚比人屌既話，不如唔好示